啱啱係M記俾$13.x食左舊炭

食評：伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏

又貴又乾又黑又難食，諗住試下新野，點知中伏，早知食返脆香雞翼

咩泥

火山泥呀 泥你老母咩泥

佢話自己叫脆香雞腿

屌你老母又話杯葛麥當勞

垃撚圾

仲食m記

排隊㩒錢唔夠時間食飯

依家咩時勢 仲走去食金拱門

罷食m記

唔完美 可接受 有改善空間

仲食M記
抵你中伏
祝你食乜柒都中伏

今時今日仲食m gee

中資不了